希望大家聽日唔好意氣用事 要冷靜

呢次唔可以再輸 已經死咗人
萬事要謹慎 唔好再俾港共有位入

推

唔想再有人犧牲
大家要plan清楚點樣行落去

大家要冷靜

我都唔想 但無可能
繼續發展落去 一定會而且一定要有人死

所以我地更加要冷靜行事
唔可以俾義士白白犧牲

係 聽日一定要和平遊行
衝就係不當

衝 之後一定大把機會
但唔係聽日

遊行後先再計劃

明日有好多大大細細,真係要好冷靜處理任何事

聽日要和平
唔好比政府入！！！

大家要focus落撒回惡法
唔係屌柒黑警

各自爬山

可唔可以唔好再提比人有入位依個理論

依個理論對任何義士都係一種侮辱

講左咁耐都已經講到臭 黑警想點就點 唔係因為你做過D咩

要醒既一早已經醒哂 再講唔好比位人入只係對一堆義士既努力作出否定

聽日有無話要做啲咩
有咩可以幫手